聽講娜璉係大家姐黎=.= 小妹想g佢有d咩特長

除左塊面反光仲有咩

皺紋特長

幼稚 閪

夠樣衰

又係呢張